有冇其他絲打喺度

有冇絲打已經喺度

我

好開心有呢到

扮咩絲打

利申：紅巴

好想去 有冇人有27號飛多

真c

絲打麻煩入黎報一報到

啊妹係到

你個名